覺唔覺得kcp好垃圾

冇嘢行，成個死城咁

於1993年落成，見證著啟德機場搬遷前後區內興衰的九龍城廣場，陪伴一代人成長後將面臨拆卸，沒入歷史。

城規會昨日批出業主遞交的改劃申請，將廣場重建成兩幢高31層的住宅大廈，提供850個住宅單位和647個車位。

屹立賈炳達道128號27個年頭，佔地面積約6.37萬方呎的九龍城廣場因為毗鄰啟德機場而曾經輝煌一時，是不少遊客落腳點，人流暢旺，屬區內地標之一，但隨著機場遠去赤臘角，雖於2004年曾斥資逾2億元大翻新，始終無力挽回流失的人氣。

由於定位檔次不高難吸引區外人專程到訪，商場近年吉鋪湧現。面對即將消失的眼前景物，街坊普遍感到不捨，但也贊成讓舊區前進，重建得更美好。

附近街鋪負責人更期待將來兩幢住宅大廈落成後，新入伙的住客便會成為他們的新客人，有更好的經營環境，只是擔心重建期間，區內短期內不夠車位泊車。

仲以為湖人果個kcp...

呢個場都死左廿年 我細細個已經行 都係死場黎

間aeon勁多人

當年開幕請到黎明黎架

得aeon有啲人行 之後就冇了

同埋好懷念當年去金聲霸打機其實都幾舒服

而家得返AEON 有睇頭
但佢曾經有Neway、機舖、底層全層自助餐、玻璃𨋢，頂層曾經有傳統推車仔茶樓

都係垃圾

以前樂富吉之島正啲

間影藝真係慘
都唔知邊條友叫個老闆開係個度,
開左幾個月之後仲要撞正武肺
應該都就汁

乜原來開左戲院咩？上星期行完都唔覺嘅？

Kfc個層
基本上每次去睇都係小貓三四隻
真係慘

Danny green 垃圾d...

冇3冇d

kcp

當年喺活塞都睇到出煙